一早話能左Angela 無波大陸臭雞

你地又唔撚信

鳩up自己住沙頭角
叫佢講兩句即刻扮「天然呆」唔明人地講乜轉移話題

認真講 佢拍個陣 警犬個朵 應該未臭到咁

住沙Sir碌龜頭既一個角落？

佢同條警犬拍拖？？？

樓主係沙sir，同人分左手之後就唱衰人

你又25

佢唔比個差佬屌所以個差佬要上tinder 揾女屌

angela 又然

扮撚晒野咁，唔敢直接回應
乜大陸好失禮你咩

抱撚住黎抽插 後入 坐蓮

D蒙古精液一滴滴咁流入angela塊西入面

唔撚好再講了

1:00開始
問佢住沙頭角咩樓？村屋定私樓？
佢扮「天然呆」：哈哈！好快啊！

女死女還在

Angela 細個住鄉下，鄉下喺沙頭角
咁我細個都住鄉下，鄉下喺牛頭角下邨
而家我住緊城市（啟晴邨）

你唔係隴西人咩

你明明就住屯門青松觀路果頭

波台真係行得太前
达狗之後又有Angela

既然Angela鄉下是沙頭角
咁我鄉下都不是隱西

有冇多啲j圖

證明唔表態個堆一定係仆街死人渣黎

樓上係狗

吊那星 原來網上詆毀他人要扣社會信用分

紀錄咗 等扣分啦柒頭

樓主幾時開呢個post：個個掛住講Angela，已經冇人記得梁天琦

唔係水泉澳？

屌